入得hku, 一定要住ricci

where boys become men

想識何東妹就揀ricci啦

When straight becomes gay

有得食何東妹

Ricci

Freshmen 你地好呀 我地係HKU St. John's College
就黎Reg Day係咪仲考慮緊住邊間Hall呢
過黎報我地既FNS 2017 Momentos Eternos 啦

Date: 12 - 13 August 2017
Time: 12:45 - 23:00 next day
Venue: St. John's College, 82 Pokfulam Road
Camp Fee: HKD 300
Eligibility: Freshmen of HKU
報名Link:

有啲咩問題都可以隨時問我架